有條傻仔買富士但開唔到raw

原來係RAF黎，佢用LR竟然入唔到，update完都認唔到，打黎問呀叔我救命，我諗緊教唔教佢用DNG converter 好，買富賤拿！買富士慘過做免費雞 駛完錢仲要煩一大輪

我入到既

佢用2017年前LR既自己跳樓算了